好難接受到SABER就咁就消失

可唔可以永遠咁同士郎一齊

Fgo 就係俾呢個機會你

06

唔好害人啦.....

SABER!

睇完櫻凜線就對saber無哂感覺

唯有睇saber 同士郎嘅h 漫頂住檔先
起碼扑緊嘢嘅時候佢哋係一齊嘅

睇到全相由無感覺變怕羞 學櫻凜煮野食一野斬爆針板
投影calibur雙人揮劍 去街買獅子公仔 橋上嘈交 多次擁抱
到最後山崖上消失 森林樹下長眠
06好多畫面都好深刻 無翻睇過都好記得
gal game改就應如此

icon長駐wor

game入面last episode

Ps2版一早補完左saber結局

而家都出到ps4了

06其實好睇

屌過幾次都夠喇

diu ar

我睇漫畫
屌左一次咋

扑扑下靈體化咗

最後一集播完首ed之後影住隻公仔
即刻勁多畫面
好似真係自己同saber經歷左好多野咁

ubw ufo 版 另一個結局就係無消失

其實我想睇saber同士郎去搵午餐肉，午餐肉走佬

今日用佢打一場, 好廢, 都係用其他英靈算

勁既係午餐肉

以前玩呢隻game，每段對話都慢慢睇，玩到最後saber消失，真係sad左幾個星期，之後再聽番06版最後首ed，真係仲傷。
士郎同saber經歷過呢一段故事，到最後係山邊saber第一次講我愛你，從此分隔2個時空，永不會再相見，saber逝去，士郎回歸日常，最後望住天空係到講：也許終有一天記憶會變得朦朧，忘掉她的聲音，忘掉她的一顰一笑，不過即使如此，我也會永遠記住，我曾經喜歡過一個叫saber的人

唉 仲要一返去就即刻死左
連記憶都留唔着

用06都唔用saber啦

fate線係最galgame
所以士郎官配一直係saber

ubw另外有個sunny day結局係Saber無消失，有得睇

結局saber消失個下的確好唔捨得
真係比fate zero好睇同感人九條街

有冇動畫/漫畫

咪又引戰呀 類型都唔同無乜好比

有ova動畫 上網搵下都有
好短

ok thx
I will cc

最後saber同梅林講自己發左一場夢 再訓翻會唔會可以繼續翻依場夢 真係好sad
Btw可以玩fha 玩完之後即刻開心翻哂 同埋fsn隻game最後士郎都會去左理想鄉見翻saber

等我睇吓先

三個結局動漫係咪出哂

我都好掛住佢 不過我既亞瑟王係男人

佢依家同我一齊好開心
樓主唔洗掛住佢

hf未出哂

嗰個唔係梅林黎架

係，果時都未有設定講梅林咩樣同係邊

如果用而家設定

梅林個撚屌點會仲跟住呆毛

漫畫入面係佢騎士手下陪佢最後一程

貝卿：你班友⋯

06梅林係黑樣阿伯聲 點估到之後會被再利用變美男子

16年 午餐肉再設定變美男子

嗰陣未有設定

屌你，我好耐以前已經過渡完，又比你掀返開啲瘡疤

路過

繼續揭人瘡疤

無知一問
fate線有漫畫?

有
喺漫畫大全有

睇完啲硬野~
就要睇下幻想嘉年華

呢本??

記得好似仲有個原創理想鄉結局
只要一方持續等待
另一方持續尋找
總有一日必再相見

'yes

唔鐘意saber

同visual novel一樣 ？

冇睇visual novel

睇完好似係一樣 不過多謝你先

唔係所有ver都係小貝陪到最後咩
史實設定黎

虎頭鉗

小貝係邊個

點解我搵唔到

PS2版加左個LE
打晒3線就返fate線
士郎死後到理想鄉同呆毛再會

Ex加里ber !!
幾撚型開大技果時

第一次睇rider同saber對波果陣
好經典寶具對決

Rider未出全力先咁易輸

主人太廢出唔到全力
本身rider係好勁
佢對眼係型月系列接近最強嘅魔眼黎

舊版好高音 年紀越大越穩沉

騎士王の誇り真係世界級

Saber啊